模擬飛行 高登航空AGD405 台北桃園→香港 16:10

歡迎乘搭AGD405 台北桃園→香港 A320

隔離航空公司會唔會墮機架

Mayday mayday